今次區選單議席單票制 對我地係極有利

我地既票都唔夠6成，但暫時拎咗9成既位